/* 
  Localizable.strings
  FineDust

  Created by 이재은 on 21/02/2019.
  Copyright © 2019 boostcamp3rd. All rights reserved.
*/

"Dust inside me" = "내안의먼지";
"Optimized information" = "맞춤 정보 추천";
"Full list" = "전체 목록";
"Fine dust" = "미세먼지";
"Ultrafine dust" = "초미세먼지";
"Weekly inhalation dose" = "주간 흡입량";
"Weekly rate of inhalation" = "주간 흡입량 비율";
"Weekly average" = "일주일 평균";
"Today" = "오늘";
"drunk today's" = "오늘 마신";
"Current walking distance" = "현재 걸은 거리";
"Current steps" = "현재 걸음 수";
"steps" = "걸음";
"Main" = "메인";
"Stats" = "통계";
"Info" = "정보";
"Good" = "좋음";
"Normal" = "보통";
"Bad" = "나쁨";
"Very bad" = "매우 나쁨";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Sorting method" = "정렬 방식 선택";
"Please choose how to sort information." = "미세먼지 관련 정보를 어떤 순서로 정렬할까요?";
"by Recent" = "최신순";
"by Title" = "제목순";
"by Bookmark" = "즐겨찾기순";
"Cancel" = "취소";
"An unknown error has occurred." = "알 수 없는 에러가 발생했습니다.";
"Health App permissions not yet set." = "건강 App 권한이 아직 설정되지 않았습니다.";
"Do not have Health App privileges." = "건강 App 권한이 없습니다.";
"Execution of query statement failed." = "query문 실행이 실패했습니다.";
"Health App" = "건강 App";
"'Dust inside me' need authority to the Health App. Health App -> Data Sources -> Dust inside me -> Allow all write and read permissions." = "'내안의먼지'는 건강 App에 대한 권한이 필요합니다. 건강 App -> 데이터소스 -> 내안의먼지 -> 모든 쓰기, 읽기 권한을 허용해주세요.";
